其實宏觀黎睇 英國係香港祖國真係事實

如果唔係英國佬睇中塊地 邊度有人接濟中國人